2017 DSE 中英文細分討論

英文如果拎 5 3 3 4 = 3
難唔難上番4
大家英文subgrade 點

4433=4

英文??? 呢個睇落合理
有冇4433=3巴打

我都係英文4433->3

3242----2

Eng 7434=4

中
5 6 6 7 6

英
6667 6

7777 7
7777 7

我eng 5* 3 5 5出左4比我 writing離左題

Chin 2253 =3
Eng 2222=2

佢3 個range 太大
比你6255 可能都有4

難d
我52755 都係4

Eng
5544 5

中文好彩喎你

綜合救全家

英文 5464 4

3323 2

垃圾考評局
appeal 黎哂唔哂錢

英文 4455* -> 4
appeal有冇機會上5

me 13年6544>4

me 14年中文 22463=3
真係勁負碌

中文3233-＞2
第二年2了

中文2422 >2
想問APPEAL升3機會大唔大

公平咩

13年
中 1 5* 3 3 4 >3
英 3 3 4 3 > 3

5445* > 4 天理何在

講漏左 係英文

巴打咁有恆心traitake

中 U411 2
英 2324 3

SBA
中文45%
英文約7成-7成5

中文真係好好彩

16 eng
6 4 6 6 都係得5

[member]中文 3

U
4
5**
3

[member/]

英文 3323>2

英文堅定流

eng 4545** -> 4
利申 2015

我2222 如果你咁 我可以試下上訴喎

中4342 4
英3332 3

英文：
2016: 5355 -> 4
appeal failed

2017: 7456-> 5

咁樣appeal 中英文好冇 覺得作文可以升grade

冇哂中學雞

3323->2
有無機會上返3

Appeal英作試過升左兩個grade

中文5
細分7364,好唔好appeal去搏粒星

chinese: 45**33>4

考成點

其實英文2232
有冇機會appeal到上3

英文3434 ->3
Appeal 有無機會上4 thx

中文3733->4
我中作可能超高分

應該點算好

335**3=4

中2422 >2
appeal去3機會大唔大..

我自己學生英文成績

Student 1
2016 HKDSE: 5535* --> L5
2017 HKDSE: 7666 --> 5*

Student 2
2017 HKDSE: 5467 --> L5

Student 3
2016 HKDSE: 3335> L3
2017 HKDSE: 5544-> L4

Student 4
2016 HKDSE: 4432 --> L3
2017 HKDSE: 4343--> L4

Student 5
2016 HKDSE: 4433 --> L3
2017 HKDSE: 4435 --> L4

Student 6
2016 HKDSE: 2222 --> L2
2017 HKDSE: 3334--> L3

英文 5* 5 3 4 overall 4
appeal有無機5

英文4343->3
Appeal有冇機上4

樓上有人同你成績都4
我3434都想博下

看左好多人

英文個分其實是穩定好多
4份卷平均趨勢 上年同今年

中文就飛來飛去
一係1，2份超高 其餘低
一係上年高分同今年高分果份唔同 換哂位

中文4433有無機上返4

中文 3352 4
英文 3332 3

中 5774 5*
英 2324 2

英文2424 overall3 係咪好-6

個fd 4334 ovelall3

中文 45*42 =4
英文 5434=4
應唔應該check卷 好無助
求解答

上年5334>3
今年5434>4

晒錢

中文 4433=3

我細中文7767 7
英文 7666 6

我5343 都3啦

2016中文3773 >5
買完卷睇返差一至兩分5*

2017再考6773>5*
感覺又差幾分5**

完全唔明點解卷四出事，唉

英文3232=3

中文機會太微
英文對自己writing同綜合有冇信心？
有嘅話可以一試，但要overall拉高一個grade都幾難下

14年 5434=3

上年英文
6334，最後4

2012 中文 4 5* 5 4 5 -> 4
2013 英文 4 4 3 4 -> 3

我個fd
2013 英文 3 3 4 3 -> 4

DSE 呢家野遊戲黎嫁姐

Sor 2012 中文係 4 5* 4 5 -> 4
Appeal failed

上年 435**4 ->5
綜合救全家

巴打你個分算係咁喇

Eng
5* 5* 4 5
5

第一屆
我英文
7547 -> 5

今年
我表弟英文
4437 -> 5

真心講句，無機唔好曬錢，去grad trip 好過
我中文2012 45*45得4
英文2013 4434得3

Appeal 係俾4555/5555-> 4既人玩

唔好傻系啦，5同4差個細分可能係3%，3同4差個細分可能係10%

呀妹 3222---> 3

15中文
37326 =4
17中文
6674 =6

中文4445**>5
英文5*35*4>4
Appeal好唔好

好似我咁，靠其他

利申上左岸

真係好運
男朋友上上年3223--> 2

中文放棄
英文你諗你

其實啱呀，幾千蚊咁揼落去真係幾肉赤

兩隻5*贏6%，一隻3都拉鳩低左10%啦

英文 7467 --> 5*

好恨5**

不如咁諗， 7667 正路都係6

好多人覺得自己個大分一定係掹掹緊cut唔到

又唔諗吓自己啲細分可能係掹掹緊cut到畀你 成班被迫害妄想

聽過有人4344->3

1221---->2左

中文從來都係亂咁黎

中：4263＞4
英：3323>3

但學校老師又話可以博下中文
因為佢地話我個組有人壟斷 可以試下
姐係點好..

我想問如果上網睇到2，會唔會有機會成績單會唔同？
好驚自己發緊夢

Chinese : 4354 4
English: 6334 4

Eng 7667 6

中文
5245** = 3

識人 English : 5**45*4 = 4

英文 3133 --》2

2415** 》3
255*3 》4
5*5**55》5*

以上均為實例

中文 2332>3

CHIN 4335** > 5*

中文 3443 3
英文 4334 3

中文 4543->4
英文 6454->4

2016 中文 7377=7

如果幾千蚊唔等駛既 咪appeal 冇壞

2323---2
Appeal 上3係咪好難

英文 4 3 4 2 >>3
Appeal有冇機升

Eng 7666=7

打錯係6

我想問3242 2中文博唔博好

全英文
2013
3533 - 4

2014 - 2016
4434 - 4

2017
5444 - 4
今年last年玩

英文
7 3 4 4
Appeal writing 同listening好嗎？

5* 3 3 4 >>3
hkeaa

中文
4244>3係咪正常㗎？

上年英文5334 -> 4
今年中文2234 -> 3

中文 5 5* 4 3>4 appeal有無機?

中文
上年2263-3
今年3542-4

英文2323=3 有望入大學

娜娜有無tg 下年可能retake穩你

中文3323>2
屌
best 5 20諗緊retake定去外國

appeal 個分出黎細過原本會點？

Chinese 2554 >4
English 4344 >4

Email你電話號碼比我
nadal129@yahoo.com.hk

英文overall 5*

5** 5 5 5*

正常

中文

2324 出 2

appeal 大唔大機會3到

Try try啦 我上年考 中文2332>3, 同你一樣淨係識英文唔識中文

中 445*4=4
英 4334=4

不過不失啦

共鳴

中文程度 ~= 本文盲

中文4433係咪唔覆啦？

中文5*45*2 最後4
班隊友真心伏 嗰陣自己又lead唔起

我中文2422＞2
個心好煩

一齊appeal 啦，買個機會畀自己
呢啲錢唔慳得

有朋友中文
2016
1115->1
2017
1114->2

中文5544>4
有同學3544>4

中文5335>3

中 4443>4
英4334>3
有fd英文 2332>3 覺得好唔公平

好大獲喎 3到已經好好

我英4433>3
想appeal oral 但係又覺得好似倒錢落海咁

幾百蚊買個希望都好呀
我今年retake既 唔知點解明明覺得今年oral係食撚左屎咁 但係同上年一樣都係4
Eaa

Appeal左中文 3242-》2
想睇下可唔可以上返3
最少都好好睇睇

2323> 3 好感動

中文 2234 -> 3

中文7323→4

其實係點計出嚟

唔記得講 係英文

中文315**3應唔應該appeal卷2
而家4想博升多分

Eng 7476>5

中文 4773=6
作文綜合應該好高

Chin 3767 =>6
Appeal左綜練

16中文 2756 5
17中文 3742 4

中英appeal 呢邊
唔係盡地一煲唔好appeal 全科
如果你對某份分卷有信心嘅
就咁appeal 果份就好
點解？

打個譬如
你最有信心係writing 但係柒左
你淨係appeal writing,只要升分就好大機會升grade
但係如果你全科appeal
Writing 升5分
綜合跌返十分，咁你最尾就肯定無grade 升
因為綜合出事，拉上補下最尾盞搞

中英係唔太岩全科appeal

情況：
1.appeal 其中一份卷
個分就係 舊分+舊分+舊分+新分組成
呢個情況只要你新分有升，升grade 希望都幾大

2.appeal 全科
咁你嘅分就係 新分+新分+新分+新分
你有份升三分，但係其他每份跌返一分
打個和

Eaa 講嘅係個grade 只升不跌呀，無話個分只升不跌呀

中文：4247>4
英文：4334>3

Eng 6646->5

見過英文4443>3

2015dse,4344>3
Appeal 失敗

中文 3444 4
有冇機上4

你講緊reading 上4?
但係你overall 都4上4有咩用

中文 4544>4
英文 3444>4
係咪可以省返

中英appeal 唔係appeal 你邊份最低分
係appeal 邊份最有可能升分升grade
即係，你writing 拎1,但係你係咁上下水準你走去appeal writing 係無撚用
反而你listening 平時5**
而家得條5
你覺得自己係有可以有一粒，什至兩粒星
呢個情況你要appeal 嘅唔係最低分嘅writing,而係最有把握嘅listening

講錯
係 3444 3

中文 2016 3323->2, 2017 2223->2
第一年認真考第二年鳩考

55**5*5** -> 5**

無乜機會，因為reading 嘅cutoff 好細
分分鐘你升兩個grade 都未必夠你大gradw 升

中文1255* 出3
明明平時最廢oral writing同reading有4左右
冇眼睇

中 1233>2
英 2223>2
中文好符碌 不過英文超唔甘心 一定要appeal英文

中文 1343 拉出嚟3

4545* 5

睇緊post嘅1819dse雞 一定一定要做好中文SBA 會救你全家

chi 2143 >2

fuck

Push

中文
4415=3
做完聆聽唔小心訓左
仲以為會拎U overall 得2

中文 4643=4
英文 7567=6
認真考慮緊appeal中英,不過其實對入U影響都不大

Eng 5
( 5 4 4 5** )

中 2233 2
英 2323 2

中文 1 2 5 3 >3

中文2255

咁我應該appeal邊份？

你覺得邊份同你平時表現有最大出入？

中文 2354 》3
有冇可能上到4
英文 21u1 >1

P3 p1

咁就appeal 呢兩份啦

中文345*5=4 有冇機上5

中55435 - 5*
英5455- 5*

無

中 4363 ->4
Eng 3332->3

英文
2016 2323--->2
2017 3333--->3

中 4553 出4

兩科都係細分冇星 總分出5*

英文5444 lvl4 應唔應該appeal埋paper3? Paper2 一定appeal

中文3244 lvl3 應唔應該appeal埋paper4 oral? 自問講得唔差

中文3425* ->4
英文4334 ->3

Oral比分偏差唔大

近乎無可能

識人中文1 1 1 2 -> 2

中文
24323 ->3
2477 -> 5

英文
2323->3
3333->3

中文
2 2 3 2 總分3
同學 2 3 2 3
但總分得2

4244=3

中文

推
英文 6 5 3 4 應唔應該appeal?

唉我依家只求中文3
2422>2

中文 5732 4
博下好唔好

中文 3 5** 5** 2
中文說話唔知做乜事
Appeal有冇機會說話上3 之後overall變5*

2一係講唔夠
一係離題
你自問有無+平時表現點？

我好 best 5 15分 但英文1左（1212） 覆唔覆好
本來想佢讀hd

妹

Why not

講得夠 1+3
平日說話都有5+架

咁似係離題喎

唔知係咪成組都離左題 有組員係我朋友的朋友 都係拎3
所以想試下會唔會appeal到3返黎

英文5465 appeal好唔好

英：55*45*=5
是但一份卷衰都好影響呀

中文 3 5* 5 2 出左4
上年說話拎5* 已appeal
想問說話自己覺得冇離題，講野1+3，大唔大機會appeal成功？

試下無壞

睇你覺得有無同你平時表現落差好大

離題未必成組一齊離，所以人地有3唔代表你都會有
不過你唔甘心就appeal 啦

原本expect 7475

咁就去馬啦

中 3244 出4
英 5*334 出4

中文
6347 4
英文
6564 5

好唔gur啊啊啊